情人節注定一人

冇野食又冇氣氛

你仲有天主

You 're not alone

抵撚柒死

抵鳩死 五毛狗

樓豬翻開邊間教會

屋企上網上到失魂
攤落張床又諗人生